學習哥迪奧拿戰術！巴塞研究利物浦vs曼城錄像

巴塞將在歐聯4強首回合迎來勁敵利物浦，根據消息人士向ESPN透露，華維迪（E.Valverde）著重研究了曼城與利物浦的兩場聯賽，試圖尋找克敵致勝的辦法。

ESPN表示，曼城聯賽中在利物浦身上拿到了4個積分，哥迪奧拿的戰術是華維迪借鑒的重點。利物浦是巴塞近半年來遇到的最強勁的對手。華維迪一共挑選了24場利物浦的比賽錄像加以研究，對陣曼城的兩場聯賽是研究的重點。

巴塞的教練團隊認為，曼城是對陣利物浦的比賽中經常使用長傳衝吊的戰術，面對利物浦的防線想要輕鬆突破不是一件容易的事情。巴塞的戰術體系中也很少會出現這樣的打法。

此外巴塞針對利物浦的前場三叉戟也做了分析，兩名邊後衛阿諾特和羅拔臣也是研究的重點。

巴塞後衛朗格勒（C.Lenglet）在接受採訪時也表示：「為了準備與利物浦的比賽，我們會看我們要對陣的球員的錄像。我得看看他們帶球的習慣，移動的習慣，他們的慣用腳之類的，例如羅拔臣（A.Robertson）喜歡什麼時候插上，通常會在哪裡傳球，法明奴（B.Firmino）是否更喜歡紮進後衛群裡？還是對方的後衛更喜歡進攻？我需要掌握每一條可能的信息。」

咁就仆街啦，利狗打曼城紀錄算幾好

除左今季之外

學錯師, 呢舖仲唔仆街..

痴線
西甲領隊Deadline fighter
一早就應該做好功課啦

扮學manu戰術 等高普用番對manu一招 巴再用其他戰術打番利

mancity先岩

學黎學去
咪又係古天奴打左邊 牙蘇中間 美斯右邊
華維迪你估係賓尼迪斯咩

B.Firmino

佢夠膽出馬琴同保定做正選我就跪拜佢..

咁係咪即係對我曼就唔洗準備？

打呢場出佢兩個就真係要屌鳩佢啦

直接whatsapp問咪得

呢個真

對垃圾, 洗咩準備

哥狗一定肯教路

哥狗最想巴塞消耗利記，最好打加時，未必想巴塞輕取

巴打個名

佢用wechat

高普用三百場佈局fake巴塞

今季對賽食撚住痢喎

個問題係
利物浦喺過去呢一個月
係完完全全轉咗陣法
無論係球員嘅企位同走位，都有大幅度嘅變化
仲要喺呢段時間
Fabinho 印象中好似冇打兩場
如果細心望吓利物浦今季裡面嘅比賽成績
過去呢個月，得球係偏多，而失球係偏少

巴塞學習手下敗將戰術笑死人咩

勁過Marvel